2018舊片提及關於被壓迫者應否使用暴力

有講埋美國、印度同南非例子